建議於平日繁忙時間，取消長者2元乘車優惠，但保留半價

等班老友記可以揀非繁忙時間搭車。